[樹洞] 夠姜WhatsApp/TG 我

有心事，悶，想搵人鬧都得

呢排發生好多事個人都頹
WhatSApp 68078796
TG sooar7

巴打你個tg search唔到